國師加盟PSV！！！

同樂仔前隊友扎哈維拍住上

仲有雲根高

沙希域跳咗咁多年草裙舞終於走到

樓主點睇亨特拉爾(大亨)

成隊熱狗

條能樣25 PSV

原來雲根哥(van ginkel)租借租到做到隊長

駛唔駛踢豪記咁睇唔開

雲根哥， 好高質喎，佢日夜拍住國師，
租借PSV，好波喎，租借租到做到隊長。

淨係記得佢碌葛好大

郭富城嘅弱？

psv玩晒啦 國師同雲根哥都畀佢地簽晒返去

28歲咁後生就要養老 14年世界杯收美斯皮

唔算高質啦 係咁勁車就唔會唔用

林伯接班人，接到林伯都唔用

林柏對佢有偏見

估唔到同Marin 舒爾尼個d一樣早熟早殘

荷爾蒙病
keep 唔到體重操唔fit 無計

呢隻259 之後會唔會去ajax

第一句

國師云根哥